［技術討論］肥佬黎喺屋企演講算唔算違反保釋條件？

好似古羅馬咁，不過係請10幾20個fd返屋企。講嗰時啲fd拍片的話，叫佢哋“千祈唔好放上網”。
咁樣會唔會要入返去坐？

人地搬龍門叻過你啦
自言自語都當違反保釋條件